美國好似搞大遊行 #MillionMAGAMarch

個未來人又中

好緊張

武肺成最大贏家

期待

投票既人有一半出黎點擋

邊撚個黎架

本身係啲私人ac開下地球post得閒論吓政，跟住trump自行宣導勝選嘅時候呢段嘢開始多人like and share，之後越中越多句，無一虛發

不過華盛頓藍到仆街同香港人入元朗鄉村示威差唔多
聚到人就好，落單分分鐘畀人槍殺

仲要有槍

左膠只識欺善怕惡

好睇過house of cards

其實是但一面死人已經有機會內戰

同之前講中「令和」嘅情況一樣

你個名

就算死左侵粉媒體都唔會報，就算報都都定屈佢郁手先

最怕到時，侵侵會被暗殺

乜嘢凱道夜市 臺北凱特格蘭大道???

剩返法官未中 中咗佢就真係勁

選舉主席都出埋聲
應該好快上court

推 CCTVB俾人杯葛咗成年唔順氣，尋晚終於要借住《愛·回家》單單打打 #2 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

佢段推測已經完成左一半
仲有一半

你當係rally嘅台灣網路叫法啦

亞里桑拿州遊行有甚多槍手自發沿途保護，冇人敢搞塲

wtf 真係一模一樣發生緊

今日都開始有遊行，啲大媒體唔播

好似規定唔比帶槍

跟緊劇本做野
佢就係光明會入面既人

愛侵力表示想join

唔敢播

咁我哋去retweet

前段估中唔難,
但中後段都中先難

隨便鳩up就講中哂，癲到

Not the supreme court

YouTube 有個(今日加州)綱。好貼D示威遊行

,

今朝cnn個黑人主播北韓式喊
中哂左膠最鍾意嘅嘢

之後賀係social media段片又係好有tiktok feel
D左膠又係好鍾意

風起了

自我實現預言

Stand with President Trump

第59屆 ？

中埋最後兩樣就中哂

係

日本人撐Trump

日本手足喺美國公開支持侵同表示唔應該向選舉舞弊低頭

第59屆？？

民主黨舞弊大選，唔搞大佢更待何時

日本都有人出聲撐Trump，平野鈴子小姐都出曬post支持Trump
連登仲要兩黨共識？
做d野啦

其實得一個
可唔可以有多啲?

2020年美國總統選舉（英語：2020 United States presidential election）於2020年11月3日舉行，此次是美國第59屆總統選舉

愛侵力將會全面進場~~~

第四十五個，五十九次總統選舉

未來人啊

大法官咪去到咁大能力掛

推

如果中晒就好

中左都一定變美國內戰

點解唔星期一搞
要星期六先搞大遊行
唔通美國同香港一樣
返工不了

Push

仲係跟住個劇本走

正呀
支持!!!

香港地叫遊行撐政府得堆收錢既沉默少少數
希望撐trump既人多啦

我又想add黎睇吓

今屆=59

琴晚d水印選票一夜之間無晒聲氣既

Lm

twitter幫推

MAGA即係咩？

冇野啦
Make America Great Again

令和個時係點？？？？？？？？？

真係好house of cards feel

第幾多個同第幾多屆有分別, 有啲總統做兩屆, 羅斯福更多

必中

朝聖傳送門:

又可以睇cctoy 柒多次

朝聖

有個日本毒撚先過皇室公佈，喺網上估中咗「令和」呢個年號，理論上喺皇室公佈新年號之前得皇室自己知

你仲柒啦 武肺都中埋

兩邊民眾有衝突就難收科

內戰

國立臺灣大學政治系

邊夠左打？人地唔用槍的，係用愛感化你

僧侶海

上帝都唔夠佢地打

Not enough

香港幾時開花

佢之後已經無講野
佢有無其他野中過

我係夜晚睇袁爸個3個人嘅吹水節目
Twitter都唔知幾時封被控制了，可能睇都睇唔到，YouTube新唐人大紀元琴晚都睇咗下

個頻道名？

台灣有次選舉要覆盤

d支持者係凱達格蘭大道集會咗一個星期，搞咗個台灣夜市出來

淨係搞mail in vote 嘅legal definition都有排玩

到時變咗biden自立為王，唔跟法律同制度

台仔夜市gogogo , D野好好食

[速報]Trump各州支持者現況 大部分仍未放棄希望 指控Biden竊國

打曱甴咁打

明教授啲學生

lunch時間煮左野食會唔會宵夜時間先食？

一定要有幾多人出幾多人 人一少就玩完
如果全國可以過千萬人示威就掂

鋼鐵侵粉

諗起圍住州政府班人重要有的拿住槍
成個紅區得一點係藍區既真係街都唔夠膽出(或掉轉)
聽聞大選前多左人買槍自保

曬馬